我諗左好多關於jr嘅嘢

到底佢仲番唔番到Cleveland? 主場會唔會俾球迷噓？ 下場會入番幾多球3分救贖自己？ 宜家係咪已經俾隊友往死裏打？ 壓力會唔會大到自殺？(可能性應該最低，一個唔撚要面硬要上先發嘅人就算打得柒都唔會壓力大)

有冇人諗到更多？

我都諗左好多關於jr老母嘅野

應該唔會俾人打，其他team就難講

騎士隊隊長LeBron James在接受EPSN訪問中，炮轟JR Smith和Tyronn Lue等人，稱他們就是騎士更衣室的毒瘤。

LeBron James談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多垃圾球員，他們打球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

LeBron James：「在球隊JR Smith常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場總決賽加時休息的時候，JR Smith全場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進騎士隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍JR Smith的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了JR Smith，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的George Hill更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時Kevin Love、Kyle Korver這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

LeBron James：「當發生那件事情後，JR Smith的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在總決賽加時結束後JR Smith正是用這根鐵棍報復了George Hill，在總決賽加時比賽結束後，全隊回到更衣室，George Hill諷刺性地說道：『冠軍教練，再三場我們就要回家了。』」

「Tyronn Lue臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像Tyronn Lue的性格，果然在Tyronn Lue再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在George Hill毫無防備的情況一棍打下，George Hill那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是Tyronn Lue，不等George Hill起身，Tyronn Lue又是一頓亂棍爆打，George Hill在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的JR Smith可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「JR Smith的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去George Hill就昏死了過去，打得興起的Tyronn Lue怒了，朝著JR Smith吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』JR Smith也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』Tyronn Lue沒有再回應JR Smith什麼，如果JR Smith手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

真定假

真 bbc有英文版

往死裡打 英文點講

Beat him to death

篇文係真
Abc都有播

篇文係真
youtube 有片

真係child登